沙田人既秩序同日本人有得揮

兵馬俑

好有秩序 抵讚

(希望冇讚錯)

嘩屌你老母真心自豪

好撚自豪呀

係獅子山精神

笑撚左

當沙田啲大陸人唔喺到
即刻變得好有秩序

日本災後排隊都係為買野食
香港人係為呢個社會
巧感動

好事黎

因為冇晒d大陸團，平時呢個時間已經一車車蝗入緊去，搞到打晒仗咁

人禽之辨

少有香港人識排隊

獅子山精神，又揚威國際

唔知佢地既心情係咪屌撚晒鬼

基本禮儀既排隊而家已經變成美德

個名

請珍惜....

冇支那人係到
即刻唔同哂

我沙田架

澳門丶支那已經笑緊香港人

香港人有秩序都俾人叫兵馬俑

叻叻

畀啲掌聲自己～～～啪啪啪

奴隸獸黎

因為今日擺到明遲到都得 使撚同你急

緊係啦 蝗蝻仲訓緊教阿嘛
我地要早起養佢地阿

復活？

唔計

沙田人全部都係食屎狗

當然沒有

屌

沙田唔怪得係首都

支港之別

有自豪感既一係奴性重一係大愛左膠

想問下火車站底啲小巴情況如何？

完全弱能智

大陸人洗鬼返工咩 有事咪係屋企咬住份綜援嘆

識得咁樣排真係算好好

唔撚排真係可以堆埋一舊

唔通返工都打尖咩

人地係屋企訓緊教 邊得閒笑

龍尾已經排到沙田中心

問心咁有秩序真係算係咁

Post上twitter有可能做到國際新聞

有冷氣嘛

某班港島/九龍撚：
新界=大陸

proud of HK

某國D人永遠做唔到

好彩尋晚冇番屋企留係公司訓

利申:沙田撚日日去新城市坐火車

笑左 , 依句講得啱

想快啲番工

守秩序又笑鳩人
唔守秩序又屌鳩人
想點

我真係好鍾意番工呀

今時今日識排隊已經要值得自豪 啱既係中共殖民底下係驚訝D
但你地太睇少香港人對番工既堅持同執著

真心 值得讚喎

「畀藉口中共入」
一樣邏輯
佢背後根本就係想鬧香港人，做乜都係死

排隊返工
好悲哀成件事

太天真 今日奉旨遲到
仲同你咁趕呀 比著平時會唔會仲咁直

其實而家文明人排條隊都值得讚 算唔算慘

我要返工呀

相反天水圍班撚樣可以話洗撚排隊咩之後成班衝上巴士

神父真幽默

dnlm咁樣環境重要返工 有咩好讚

同新移民接觸得多係低質d

比d掌聲自己

我地都未笑佢地

不嬲都識

推上報發放下正能量啦

唔好畀班踩港撚造臭香港

返工梗係啦
如果調返轉放工返屋企都咁守秩序就抵讚啦

排隊先係真 • 香港人
平時打尖嘅應該大陸人帶頭

已經唔俾人入閘

真心抵讚，唔係區區做到

沙田友 : 最好行慢啲 , 唔想咁早返到公司

但平時又識吹奏日本人

踩港撚全面進場

排隊返工
香港人呢個物種的忍耐力同蟑螂有得揮

呢啲時候無混亂其實真係extra黎

香港人排隊不嬲都好整齊

冇蝗既沙田多美好

香港人本來都識排隊嫁啦
我公司樓下搭lift 日日都一個個排好隊
遲到都係咁

硬係有d人咁鐘意踩返自己人

好感動，香港人係高等民族

btw, 屌你老母林鄭

香港文化之都

不過肯定勁多廢老陰啲陰啲打尖

全部社畜

？？？盲撚左？？

屯門都係

係為咗返工

我係沙田人啊hi

屌 真沙田友
支那fuck off啦

關撚事咩？就算冇秩序都冇車上，唯有死死氣排隊囉，攞黎同日本人比

係咪下下都要屌唔讚得

你啲撚樣硬係要包拗頸踩低自己先安樂

咁月台係好難排嘅 仲有埋馬鐵行落黎點排到隊 沙田站都應該係站外先開始排

緊係排啦，我讓埋佢地入閘先呀
影比公司睇車都上唔到

知你叻喇屌 至撚清高係你啦

仲有好多人無車 不斷屌狗鐵既人
你又睇唔到？

利申 五毛踩港撚 好未

叫踩港撚如何是好呢

住大圍，兩個鐘先上到車

觀塘地鐵站

你試下無左電話

大陸狗學下啦

如果唔排
老闆就話點解唔打尖 沖上去 擁上去

鬥返工真係無人夠香港人嚟 你試下買水買糧仲有冇咁好秩序

咁都好意思拎出黎打飛機

你教我站內點排隊 果啲位原本係要黎行路 太迫先變成咁 你啲踩港撚快撚趣趣移民啦 香港失禮你架

求相
AL

屌乜撚野事呢度，咁多支那玻璃心入晒嚟老屈人地踩港又盛，明明屌緊既係班新移民唔排隊，同講緊香港人要排隊係應份既事，係要人讚又盛

買得野多唔代表無排隊 樓下啲豬佳惠康個個都有排隊架wo sorry

新界東係清泉黎

文X報，大x報，

大批市民有秩序搶購高鐡車票

無左大媽同行李gip, 其實沙田係好有秩序

香港人同日本人同種

相反蝗就同南亞 包頭佬同種

屍殺列車

如果係收工應該亂到仆街

有無粉嶺上水既情況

要睇巴士行唔行到

番工無人想
放工就跑得快過隻馬

係似

衝入車廂果陣係唔係咁先？

為返工排到咁自豪

沙田人秩序好關日狗撚事咩

自豪？我睇到奴性咋

排隊係應該，唔好講到咁出奇

屌你老母 贊揚緊人地有紀律咁排隊 就唔好扯開去第二到 係咪都要搵啲野踩下人地 真係好on9

唔係話踩港
只係我覺得大家都唔想咁早返到公司姐
不竟連林鄭都開哂口叫老闆唔好屌員工遲返

調返轉睇平時下午2點或者4點宣佈會掛8號風
大家爭相趕車返屋企果陣
等多2架車都開始鼓譟啦

奴隸 籠餵豬

收皮啦 平時奶日本人袋底咪又係奶呢啲

今日係九龍塘上次 好撚多支那人 執輸行頭慘過敗家 黎到GE車已經好撚滿 有人要落車 D支那人就逼住要上車 好似最後一班車咁撚樣 當真心去到沙田係另一個世界

利申8點係九龍塘 公司係火炭 10點半先到

奴隸精神

你收皮啦 今次邊忽比唔上呀 奶袋底奶上腦？

嘩趕豬咁趕入籠呀 世界第一呀 係奴性世界第一呀

而家沙田龍尾係邊

日本人排隊係買野食俾自己
呢啲係自私

但我地排隊返工係為左七十幾歲 孤苦無依既李伯伯有飯開
單憑呢份博愛同無私精神
足以領完全球300年

請勿以低劣日本人作比較

中央公園

放榜ifc 又有新圖

你條奴性狗

排埋一份咁係啦

屌你老母返撚到公司未呀

大學唔洗翻學呀傻閪

排完隊去到月台咪又係

究竟係好事定壞事

與神同行 初軍門咁撚樣

有貴人卡係咪可以入閘先

證明平時咁撚亂係因為咩人

有冇圖 唔想返工
sd畀老世

高汁

罷工啦...仲排

因為冇大陸人囉

日本人係有秩序買糧食

香港人做奴都要吹奏

唔覺得有乜特別
本身咁都唔應該返工啦

又話沙田多支那種
返哂大陸未落黎？

都唔知開心定唔開心好

係為份糧咋陰功 有0.0幾多%人係趕住去服務市民

正正常常啫

將軍澳人都唔差

堅定流呀

奴性重

成班奴隸

有咩搞

自豪

有無詳情

點做到條隊咁直

住開沙田
係新城巿等吓車就知沙田人(或者全香港人)排隊排得好On9
個蛇餅可以兜到擋撚哂條路

呢區啲後生冇得話

如果大家唔洗返工
一齊幫手清下路面
呢個世界幾美好

宜家咩情況係咪排到出沙田中心

奴隸之都

獅子山精神：返工+排隊

Lm

遲下唔係咁架啦
唔好唔記得喜茶即將開幕

天災後仲要趕住返工 港奴

奴隸

九龍灣每日放工時間入閘都打哂交,又有廢老打尖 好想有一日炒電梯仆死班人

香港人不嬲守秩序都唔差既
另一原因係絕望到無焦躁既氣力
政府都唔幫忙,唔停工要佢地咁辛苦
仲可以點

星期五觀塘放工入閘同上月台都塞勁耐

俾d 第三世界笑 wfc

日本人打風送外賣就讚人敬業，香港人打風後返工就笑人奴隸
準則到底係乜

重好長龍， 最攞命係條龍侑都唔侑

加送一張沙田大會堂

第一次見到新城市正常返 唔係移動迷宮

奴隸認為可以值得自豪嘅事，好撚悲哀。

自豪係因為香港人有文化自律
唔關奴唔奴事
你試下變曬做蝗
睇下佢地排唔排隊搶唔搶住上車

屌你老味笑左, 你又岩喎

其實大部份香港人都好高質素

應唔應該還一件事
有冇秩序又係另一件事

人地就排物資
你地就排番工

屌你老母淋病月鵝

其實冇大陸人，得香港人既話，真係好太平

因為冇哂啲大陸人

感動

child登個個都上市公司主席洗撚排隊番工

咁都有得j

野豬同家禽之辨

等睇五毛話相入面守秩序既都係大陸人

聖誕老人？

排到去沙田中心條橋真係好On9

無晒班支那人果然唔同D

今日商場冇晒d仆街支那蝗拖gip 真係好正

其實有乜好自豪？我反而覺得香港人好可憐

將軍澳啲人就抵讃同自豪

好有秩序呀

連登仔何嘗唔係成日同日本人打飛機

趕屍

論返工 香港人真係專家級

為左返工大家都可以做好自己
如果無工返香港先會天下大亂
港共只要令香港人keep住有工返就可以天下太平